大耳獸咁可愛，打死唔信有佢h漫

冇問題

留名

似你發癲多D

睇黎佢大耳獸都唔識

曲線求h漫